【每日七篇】中共兩日14次抗議《人權法》

11/20:
外交部發言人耿爽就美國國會參議院通過“香港人權與民主法案”發表談話

香港中聯辦就美國參議院通過所謂“2019年香港人權與民主法案”發表聲明

國務院港澳辦強烈抗議和譴責美國國會參議院通過“香港人權與民主法案” (新聞發言人楊光)

全國人大外事委員會就美國國會參議院通過“2019年香港人權與民主法案”發表聲明

外交部駐港公署負責人強烈譴責美參議院通過涉港議案

全國政協外事委員會就美國國會參議院通過“香港人權與民主法案”發表聲明

特區政府回應美國參議院通過涉港法案

商務及經濟發展局局長會見傳媒開場發言（只有中文） (商務及經濟發展局局長邱騰華)

外交部召見美國駐華使館負責人就美國會參議院通過涉港法案提出嚴正交涉 (中國外交部副部長馬朝旭)

新華社評論員：美方乾預中國內政的圖謀絕不會得逞

11/21:

外交部駐港公署特派員謝鋒召見美國駐港總領事就美參議院通過涉港法案提出強烈抗議

特區政府期望美國政府謹慎處理涉港法案

王毅見美前防長：美出台干涉中國內政法案損互信

陳茂波指香港人權與民主法案損害美國利益

漏咗再加

唔講唔知真係咁多

《人民日報》頭版評論員文章：干涉中國內政的法案就是廢紙一張

岳飛都係十二道金牌

敵人反對......我們便做對了

你即管嗌啦, 嗌破喉嚨都唔會啋你

是日成語精選：

罔顧事實
混淆是非
違反公理
強烈譴責
堅決反對
引火燒身
自食苦果
枉費心機
顛倒黑白
懸崖勒馬
信口雌黃

你竟然睇曬有記低

後果自負呢?

咁緊張做咩

諗起小學果陣要做「每日一篇」

怕定係覺得俾人刮咗一巴

求緊入list

垃圾支共狗連成語都用錯，係引火焚身呀

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

海外人士譴責美參議院通過涉港法案干涉中國內政

烏干達政府媒體中心公共事務助理邁克爾·莫伊拉表示，美國不應干涉世界上其他國家的事務。香港是中國的一部分，香港的暴力活動必須盡快結束。

又有堆新詞彙, 活到老學到老

今次唔係金仔喇

Wakanda forever!

金仔，同契哥應該快嘴炮

美帝: who the fuck are u

呢條係用手足嘅血寫出黎嘅法例
大家唔好忘記